有無「國內」野外秘境推薦？

去一個易入難出既郊野公園
好似青木原樹林咁
有無可能？

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

blocked

咁你自殺係為左咩?

我唔想再屈辱落去

咁不如殺隻狗

香港劏狗犯法架.
應該係殺曱甴

咩事呀巴打
睇下有無野幫到你
唔好咁易放棄

我無放棄過
係佢放棄我

老實 好撚中意病

突發

尖沙咀紅磡龍冰宣布結業

咁我會係last day 個日係佢門口自殺殉道

誓與龍冰共存亡！！！！